Проект є комерційною таємницею, та це - продукт для внутрішнього використання компанії в якій я працюю, і до нього мають доступ лише користувачі в нашій мережі тому я не можу надати посилання на Git. Вся інформація про проект розміщена в файлі README.md, і також надані скріншоти проекту.

Проект призначений для бронювання автомобілів. У проекті користувачеві доступні наступні можливості:

1. Вибір дати маршруту (див. скріншот 2).
2. Вибір підприємств із існуючої бази. При виборі підприємства на карті встановлюється відповідна точка. Також доступний пошук, можливість вибору точок кліком на карті, їх перетягування, переміщення в часі між місяцями та видалення (див. скріншот 3).
3. Вибір кількості пасажирів та типу автотранспорту (див. скріншот 4).
4. Всі дані відображаються у таблиці, яка має функції фільтрації, пошуку та пагінації (див. скріншот 5). Користувач може також клонувати та редагувати заявки (див. скріншот 6).
5. У іншій таблиці є можливість об'єднувати заявки (див. скріншот 7), перегляду маршруту (див. скріншот 8) та перегляду історії заявки (див. скріншот 9).
6. В залежності від статусу заявки та ролі користувача відкриваються різні модальні вікна з різними функціями (див. скріншот 10).
7. Подана вся статистика по заявкам (див. скріншот 11).

Список використаних технологій включає HTML, SASS, JavaScript, React, Redux, Ant Design, Axios, Leaflet JS, React Query, React Leaflet, React Router DOM, React Redux і Lodash.
